見到咁多港女做過ptgf 我不禁暗喜～

好彩A0

牙蓋又扮

蓋清呢個名我細細個就聽過

好過做banker 收幾千蚊仲要無得屌

ching six ptgf

真心 拖手睇戲都比錢班友咩心態

有錢囝想搵人陪

痴撚線

禁鐘仔都係幾舊水
咩人先會搵呢啲PTGF

請佢食飯貴過屌西

我要初戀呀

睇戲先正，咩都唔洗做就袋$500

仲要全部費用條仔包哂

其實約左走數會點？ 唔通佢自爆報警話有人叫霸皇雞？

仲好搵過蓋清炒場

咩人先會咁有米叫得起

主題公園同大陸遊同價，良心商戶

賺都唔賺盡
好有良心

十個有一個唔走數都夠爽啦

賺左餐飯先

大陸唔過夜

依Ｄ真係痴撚線